投考空姐空少

有冇人諗住考

Training 有冇錢收?

好似有

要咩條件？

睇你邊間啦 每間都唔同

lm

國泰一入職有幾錢

想轉工， 睇下難唔難考

聽聞底薪都係8，9K

有無人報左JL?

留下名先

JAL請女唔請仔
港航7800
國泰港龍都係8000

港龍難唔難入？考過cx 衰左final in

咁JL呢？

想問呢...“Candidates not notified within eight weeks may consider their application unsuccessful. All related information will be kept in our file for up to 24 months. ”
無in過應該幾時再apply？

無得in，都要等半年？

我都係

等緊KA bc call等到好苦

self intro 1min, 212cm, group present, english test, final in

要212cm架咩

手掂呀

我知
唔係208/210喳咩 邊間要212

hx

其實單手掂加可以趷高，男仔來講唔算難
HX 算係易in 架喇

想知人工有幾多左右
係咪飛得越多就越多

飛得多 + sell免稅野勁可以上到3萬幾4萬

高度方面
208 CX KA UO
210 HX JAL

有冇錯
仲有冇其他airline 加入去
因為我得153... 淨係岩岩掂到209左右

因為我打算考uo hx 我得158cm高 啱啱好掂到210cm喳 如果212我就gg

UO 208
HX 210

前途係點 係唔係做幾年升唔到就會走？
有無人會諗住轉考機師？

諗住考CX 有無人準備報？

小心高度度量果度
有親戚係屋企掂到208
去到即場就掂唔到

想問 男仔 考 有冇咩要求 或者 服務經驗

我想考hx purser... 請問有冇人知流程？

因航為例 要升既話 normal計 9-10年

Cockpit 同 cabin 係兩樣完全唔同既野
當然你都可以考

無crew life 一日飛幾個sector
到你做個陣仲辛苦～

我都做完body check 等offer 中
一切比想像中來得快

如果識人會唔會易in d 有親戚同朋友做緊國泰

其實除非佢係HR head 否則都無野幫到你

最高收入幾多？會不會去到45-50歲就無得做

多唔多人咁做

gg 不過我都會照試
我大約7-8月申請

你賣duty free 賣得勁 上top ten 幾球首期都有tim

45-50歲一般都升左SP/ISM 人地講緊三四萬個月
點會走 55歲先退休

男既有耳窿係咪已經可以唔洗報？

空少係咪英文勁先會請